WWIII Now新聞：中印邊境45年來首次實彈開槍

鳴槍同東風射落海一樣冇人會理佢

你地打啦.gif

印度佬加油圖博加油

好似係印度開槍先？

解放軍西部戰區新聞發言人張水利指，印度軍方在星期一再次越線挑釁，指他們進入中印邊境西段班公湖南岸神炮山地域，印軍對交涉的中國邊防部隊巡邏人員桿然鳴槍威脅，中國邊防部隊被迫採取應對措施穩定局勢，又指印方行徑嚴重違反雙方協議協定，極易造成誤解誤判，是嚴重軍事挑釁行為。

正，快挨打啦十四億支那賤種

叫香港警閪攞張紫旗過去好過啦

我支持派3萬愛國精兵上前線保家衛國

香港南亞人請盡快離港

支那軍發言人講你都信
上次拎武器打輸咪又係支那狗

等睇打響第一槍果個比人拎出黎祭旗

是但啦
都係求其搵個藉口開佢波

打!!!! 往死裡打!!!!!!!!!!!!

開波未呀，熱身熱咁耐

鳴槍咁溫和

毛漢

中印兩國都要減下人口，快打快打

嚇到鳩縮啦，小支支

有無人去點火?

開槍會輸民意

實彈？
其實個邊有冇得用胡椒噴霧，橡膠子彈個d

射9佢老母啦

如果支拿宣布戰爭狀態，
香港會點

幾個月前上次無？

繼續翻工

無啦 係打過一次爛仔交

係咪會玩全國性法律 直接一國一制
雖然而家其實都差唔多

支那雜牌軍會射地下表示嚴重抗議

傻仔嚟
留d僑民喺香港，先有藉口宣戰

最驚佢唔夠錢打
要吸香港人血加稅

[⇩ 美港形勢，唯一阻撓⇩]

支那永遠都賴人既啦
永遠都係人地挑釁佢

或者飛機禁飛
bno無得去英國

互射返粒核彈減下人口，對全球都有利

打未

印度快D去實彈演習
支國提供活靶

印度傳媒《今日印度》引述政府消息證實中印邊境發生了鳴槍事件，又表示目前局勢已受控，另外報道引述印度軍方消息，指八月三十一日，中印軍方都有向對方鳴槍示警。

即係純粹示警

贏咗就可以寫歷史啦

印軍加油💪🏻

咪標題黨

香港班愛國藍絲會唔會組隊去重慶大廈打鳩啲咖喱佬發洩架

係囉 你幾時見佢會話係雙方責任
次次都係責任全屬XX
一切後果XX負責架啦

藍絲最怕死 搞細路咁夠膽

「中國邊防部隊被迫採取應對措施穩定局勢」
完全想像到成隊兵驚到除晒底褲舉旗投降嘅應對措施以穩定局勢

淆底就話穩定局勢

呢舖我信呀！
上次某國不守協議伏擊仲要打輸，今次到對方光明正大出師有名，就縮返入老母個西到！

印軍開槍先，點解要祭旗？

Push

wow

咁嚴重？
咁打未？

一陣印度又推多4公里

依家美俄都撐印度

破窗效應

BBC都有報

你同生蕃講遊戲規則

兩個國家都係垃圾
互射核彈吧

附近乜都無，風景唔錯

有冇直播睇兩邊死人都開心

嗚槍就驚啦？

喬寶寶做左自己友未，家鄉俾人打緊，仲唔返去幫拖?

推聲援被捕車長 炸爆新巴城巴FB - 分享自 LIHKG 討論區